如果你中學好中意既人幾年後搵返你你會點？

長話短說
幾年前
咁高中個陣有個同班既男仔
我地原本完全唔熟
直至機緣巧合下 佢坐左起我隔離
我地就會傾下計 佢又whatsapp下我咁
之後我地就開始熟 又一齊出街 後尾關係都好曖昧
差唔多一齊個啲
點知佢突然冇再搵過我 我搵佢佢同我講唔得閑
我就知佢咩料 諗住別埋心水慢慢放底等時間沖淡

點知我去到就畢業 我都發現我仲好中意佢
所以我同佢表白 直頭同佢講我就好中意佢
(而家諗起係真係好on9)
佢派哂好人卡話我有幾好有幾好
我同佢講 如果你覺得我地冇可能 唔好再覆我wtsapp
點知佢覆左有 又燃起我一線希望覺得自己有機

後來經歷左一連串事 好多人都知我中意佢
雖然佢話有可能
但佢表現出既所有野已經話我知我地已經冇可能
例如佢當住成班fd講笑我 又起全班面前落我面串我咁
都唔知點解個陣會信

到完左dse 佢入左某大學
我有stalk佢hall啲女仔 好老實講係得2個我覺得算令
其他個啲我都不加評論
我地除左約中同會見到 我地都冇傾計冇聯絡
好似陌生人咁 但我有睇佢fb個啲

有一段時間我都仲好掛住佢
但因為後來冇乜接觸
我開始冇乜點諗佢

點知佢最近突然搵返我約我(我地之前冇聯絡過)
我問佢做乜 佢話想約出黎睇戲同我道歉 當放過佢自己
我聽到o哂咀 無端端點會諗起我覺得內疚 都過左咁耐
我地又冇見又冇傾計
之後我再問 佢話想同我做朋友個啲
我個陣第一下就諗 佢係咪入到u識唔到女搵返我呀(可能我諗多左)
定係佢真心想同我做朋友？

我問佢啲野佢都答得好令人無奈
我個陣因為太激動 唔知點好
忍唔住控制唔到情緒 態度好差咁閙左佢幾句

其實老實講呢4年我冇忘記過佢
但我唔忍心再比自己傷多次
我知如果我應承見佢 我又會諗多
但如果我唔去 我驚我會後悔

我諗左好耐 應唔應該覆佢(我未覆佢睇唔睇)
我覺得呢個可能係一個機會比我好好了結呢件心事
但我好驚再令自己受傷

問題:
大家覺得佢約我係為乜？
我應唔應該覆佢？

我真係好煩 希望各位巴絲比意見

鳩痕 想屌免費閪

救命 有冇人

70%衰人
30%蠢人

點解咁講 唔係好明

鐘意人仲有feel既咪去馬 諗咁多做咩 你都係怕死受傷姐 咁拍拖係咁架喎

佢同我講想做返朋友 我驚一陣會錯意柒左

「我個陣第一下就諗 佢係咪入到u識唔到女搵返我呀」 - 佢係衰人

蠢人：
有鐘意過你
但唔識表達愛意

你自己揀

我令你老母先

咁都要諗？想俾佢屌咪赴約囉 俾人撚下可能會醒

咁咪照做朋友囉 見步行步 你自己都姣婆底既 咁快閂哂門做咩

騎牛搵馬 三心兩意 叫佢死心啦 當初又拒絕你 依家先嚟獻殷勤 依個世界上邊度有後悔藥食

免費雞

咁姐係我應該覆佢話會同佢睇戲 ？
岩既 見步行步

仲想比人玩多次咩 佢而家後悔咪幾好 樓主一定搵到個更好

佢係玩既你咪又當收下兵 佢未正式開口同你confirm關係前唔好蝕底比佢就得
如果你又真心想發展既 就比下暗示佢 佢都主動搵返你 好易吊架咋

Thx
我咁耐冇搵佢 佢突然搵返我 都有令我諗係咪命運想比多次機會我
但我又覺得個天應該冇對我咁好死

其實我想問一樣野好耐，點解你地個個都將自己個故仔寫到咁詳細，係咪覺得佢地一定唔會上連登

岩既 總之唔好太認真對待住就得 廢事又比佢玩
Thx ching

已經cut左好多重點同會自爆既位 應該唔會咁岩睇到掛

呢度叫巴打架吊你

我同樓豬都有相似既情況
只可以講係佢喺u無女溝又無女食 屎忽痕諗起以前有個on9鍾意自己就求其撩下你
撩到就食 撩唔到佢都無蝕底

Sor新入黎冇耐

唔係24小時mon住嘛 就算上都未必click入黎

咁如果搞埋投票推埋上熱門呢?眼下見到好多例子都係咁...

重點都係唔好蝕底比人 不過而家啲靚妹應該都唔care

係呢，你有無買保險㗎？！

我好潔身自愛

唔會係我掛

衰在自己又未放底哂人又想中個頭埋去

咁就得啦

千祈唔好制啊
4年咁耐點解唔搵你先 對你仲有feel既一早搵返你 洗等依家
肯撚定係佢發姣無女先諗起你

我啲朋友個個都咁講 其實我心底都咁覺得
但有時又會比愛情蒙蔽雙眼
硬係比自己一絲希望佢仲緊張自己

乜都過去曬 你唔理佢佢可能仲會間唔中諗起你 你一中埋去佢又會唔理你㗎啦

令你老母

D男人比完假希望你就消失

有啲真係唔知佢想點 所以我都猶豫緊覆唔覆佢好

其實食餐飯無咩野嘅
當update下最新近況
feel到有咩唔妥咪食完就唔好再聯絡
我估你唔會一餐飯就蝕底比人掛
同埋四年人都變曬
我估你都未必會中意而家嘅佢啦

冇可能隔左4年先揾你
只係佢突然覺得寂莫難耐
好撚仆街

利申：我之前就係咁仆街

係！我想講我有睇下佢fb個啲
佢打啲野真係好奇怪 份人愈黎愈古怪
同以前既佢係完全唔同
我都覺得我放唔底既只係以前既佢

佢點諗唔重要
重點係你自己想點
睇得岀其實你只係留戀過去
唔甘心，放唔低所以留一絲希望俾自己
咪當普通朋友岀去食個飯囉
你夠堅定既話佢做乜都唔會影響到你

正解

醒喇喂！搵你攝時間或當你兵咋。hea覆佢算啦

岩既 可能夜啲覆佢 睇下佢又點覆

同過樓主有差不多經歷
但我勸你無謂仲當呢個人對你有意思 佢當年話有鍾意你可能真係個一刻唔知點答又唔想傷害你
個人勁毒撚都好 如果真心鍾意你 點都會清清楚楚講出口或者表現到出嚟
至於做朋友 咪傻啦你從來都唔只係想當佢朋友 唔好再自己呃自己醒下

利申：收咗好人咭斷絕聯絡

當你係免費雞渣 死蠢

一直放唔低咁耐 然後個個人再搵返我 簡直係好似天跌落黎既禮物咁
我都覺自己on9

樓主想拍長拖嘅 咪認真諗下個男仔啲性格思想脾氣夾唔夾
隔左咁多年理想與現實可以差好遠…再見返可以好唔同feel
去見下先啦 見完之後 再上黎開post

如果樓主想散拖嘅就是撚彈啦

以前我覺得唔夾既 不過相處冇問題
而家就唔知啦 咁耐冇聯絡
我都feel到大家都變左好多